馮檢基於泛民初選投票日將提供免費穿梭巴士來回票站

(Source: 跟埋發叔FB Page)

屌你老母馮檢基
好心你快啲收皮啦
香港民主運動靠你就死得啦，永遠黑暗無光啦
宜家仲要比埋免費穿梭巴士
你同埋保皇黨一車車送到票站有乜鳩分別

[回帶]馮檢基新西票直接令何君堯當選

LIHKG @ Android

有錢都幫下街坊啦死老野

老到聞到棺材香, 仲發白日夢

好心佢就咪出黎啦

馮檢基仲未屎咩 老坑

唔該唔好做鍵盤戰士
出黎投票

快d死啦老坑

又讓位 戀棧權位

阻住地球轉

上面想佢死嗰啲就去初選投姚松炎

上連登鳩叫有咩用？

想佢收皮就星期日投票，講完

馮檢基當年幫保皇狗𠝹票，唔想佢出選就星期日初選投姚松炎

姚松炎俾人DQ硬 唔想基佬出到 應課焗第二 即係袁海文

唔投

最後一戰！

馮檢基夕陽之戰

守護未來的光！！！

因在2012年立法會選舉轉選超級區議會，使民協在九龍西敗選，然後於2015年區議會選舉失利而轉選新界西，從而令何君堯間接當選的民協主席馮檢基

因馮

因基

屢敗屢戰
直至一兵一卒！

不過佢話穿梭巴士任何人都可上車，即係話投姚松炎的也可使用穿梭巴士服務。

就係選出黎俾佢dq
再講初選攪咩海文，最後都係出馮檢基